克羅地亞真心好撚慘

惟一一個有氣勢既攻勢都比班左膠團體衝入場搞到洩哂氣

係慘嘅

但唔係惟一一個囉

論氣勢黎講真係惟一

克羅地亞其實踢得比較好 （上半場）
但係爭緊啲運
基本上頭2球都係送俾法國

送咩比法國姐? 第一球唔可以係griezmann落點靚先可以省到m子個頭而入嫁? 第二球perisic唔出手由個波送到過去門前 有人接應到一樣有機會入